暑期工有得做狗?

以後做暑期工又多一個選擇

Sor for低清

政府EO同埋主任級都有暑期工....點會冇暑期狗

Intern 會上到前線？

暑期工都有得揸槍

矮又矮過人 跑又跑得慢過人
香港警察 求求其其

揸住支炮使鬼同你跑咩